《企業盈喜》中遠海能(01138.HK)料去年純利擴至4億至4.8億人幣

中遠海能() 0.000 (0.000%) 沽空 $2.35百萬; 比率 23.946% 發盈喜，料去年純利將介乎4億至4.8億元人民幣(下同)，而2018年同期純利則為7,500萬元，增幅介乎433.3%至540%。

公告指，期內盈利大幅增加主要因為去年全球石油需求保持穩定增長，油輪運輸供需關係有所改善；全年國際油運市場整體表現前低後高，超大型油輪TD3C(中東海灣－中國)航線平均日收益為每日3.94萬美元，按年增長109%，其他船型主要航線日收益同比增長約77%至199%。(el/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-01-22 16:25。)

好消息出貨

有無手足一齊J, trade war 緩和

Shipping d index 好穩陣wo 最近咁多板塊大上大落

呢隻野之前中左trade ban而家釋放左都未升過

巴打做咩睇唔開買咁多航運股